牛市重臨 傻淡仲剩低幾多個春袋未比人夾爆

美股自落左上個月低位後日日都小回大漲 逢低位加貨 日日數錢阿婆都識玩
今個月月尾睇住2萬5先 仲繼續做淡友輸錢就笨柒

真 個市對武肺有抗體人都未有

傻淡應當悔改

跟本依家同2019年年頭一樣
日日升 升足1個月
牛3夾到淡友冇曬錢

淡友己經死哂 不敢面對